林鄭搞咩？10月1日係共產黨插入中國既大日子，一D慶祝活動都無公佈

係咪反黨？

在家慶祝
CFH

網上慶祝

大陸都冇氣氛

去你媽的
小小市長當自己甚麼 竟然慶祝我大中國的國慶

聽聞佢被共產黨照肺，話佢係制裁嘅罪魁